[集思廣益]死全家黑警要出水炮車，點保命

香港警方一共有3輛水炮車，每部車長8米、闊2.55米，配備15支不同大小的水炮。分別是車頂的兩支主炮，車頭1支防衛炮，車底、車尾兩側、司機位、車尾、六個車輪附近及引擎附近分別配備12支防衛噴咀。車頂兩支主炮每分鐘各可射出1,200公升水，水壓達1,000千帕（kPa），射程最高50米，可左右轉動180度，以達至環迴360度射水。水炮車水缸容量為6500公升，惟僅車頂兩支水炮，便要每分鐘最少能射出1200公升水，故英國機械工程師學會院士盧覺強估計，水缸三分鐘內可「乾塘」，故預計出勤時要一直接駁街井「補水」。

想再了解多啲呢架狗車

暫時諗到幾個方法，想大家一齊諗下方法，長命抗爭！

方法1:
安全距離50米，路障可每70米就設，路障唔需要堅固，因為架水炮車嘅威力應該沖幾下就散，反而短距離內多幾個路障，我地就拖到更多時間比人走。

另外每次路障都預備定啲易燃嘅物料(布，報紙等等)每次要撤之前都燒個路障，增加班狗拆障難度，嘥下架水炮車啲水都好

方法2:
出勤時要一直接駁街井「補水」盡量唔好比水車咁容易接近街井，黎緊發夢，所有巴絲見到路線上有街井，就盡可能用一啲膠袋呀，繩呀乜都好，盡量纏繞著個街井，等佢地要駁喉都要啲時間

方法3:
路面放爆呔叮應該無乜用，不過咩都試下，真係咁好彩拮得爆可能就救到手足一命

我相信仲有好多辦法，所以想集思廣益，等大家長命抗爭，以上方法都係以拖延為主，等各手足有時間走，始終水炮車威力係強，唔係勇就搞得掂！

光復香港 時代革命

香港人加油，萬事小心

推

推！真心要諗諗！

去多名店嘅地區遊行。

最怕啲狗又發癲，射撚埋其他人

小知識
每個火躉隔離都會有個消防閘掣
只要有適當嘅工具係人都可以開關
認住上面寫住FH先係呀
唔可認錯

架車黎我地走囉

走咪得囉 做咩要同架車隻抽

btw, 我演釋得唔清晰
無記錯要申請先可以關架
切勿以身試法